岩岩買傻蛋孖牛堡果陣講錯左

叫左做 傻鳩孖牛堡
個mk妹望住我陰陰嘴笑
把聲震震咁問我係咪要傻蛋孖牛堡
柒到喊

點解我見到傻鳩孖牛堡會笑左

唔小心嗌錯

傻牛孖鳩堡

兩條鳩

我買果陣講左著蛋孖牛堡

你噏乜「鳩」呀？
傻蛋孖牛堡下嘛

傻強

呢個幾好笑